【政情網上行】林鄭一句激嬲建制派 首度回應

正
我會記住你班撚樣

當你狗咁撚又點
唔通建制派真係會作反咩

似乎企硬

港獨焦土之母 ： 777

仲有反共義士